其實time square外面班傳銷mk都幾騷擾

叫你簽個日期
唔應佢追成條街仲跟住你
好痴線

講兩句英文都拋到啲mk唔敢埋你身

成日行過都唔覺

有冇人試過 簽完會點?

追番佢成條街
成晚做唔到生意

你弱智姐

好似喺附近d健身,boxing sales 其實佢chur住你未必有生意做

全部係賤種

其實你邊到睇到我係傳銷？話唔覺就係？

我住銅鑼灣一星期最少經過時代幾次都唔覺

最多係有健身身比過卡片我